放lol ac 照抵 白2/鑽2

1. 單雙白2小帳
Lv.68 15聯盟幣 11250藍粉 英雄40個 22個skins
可換密碼 可綁手機號碼

2. 單雙鑽2小帳
Lv.41 88聯盟幣 795藍粉 英雄32個 2個skins
可換密碼 可綁手機號碼

1M收晒

我大你一蚊

原來LoL已經唔係30lv爆lv

大你兩蚊

弱智都上到大師啦

咁少英學人賣狗都唔撚屌

樓主鑽2 隻ac $500INR放嗎？
小弟誠意收
有冇客家人同扑頭仔？我main呢兩隻

有冇死神專精 高收

幾錢?

TG

放lol ac 銀牌 齊英100$

要!

我出101$!

Tg?

四川人勁好多
仲玩客家人

有意收 tg